青春彷彿因我愛笑波子

青春彷彿因我愛笑波子 但卻令我看破廢這個字

睇錯波子

入到嚟先睇到係垃圾

笑波子哥哥